有無人想睇The Chainsmokers但無人陪

有無巴絲一齊組隊去睇

27 Mar 8pm AWE
得一場揸

戒煙啦

多謝巴打推post

我可以做ptbf陪你嫁

已買

hehe?

巴打買左咩位？ 窮撚諗緊388 但坐低睇無咁爽

可加錢互含

388咋，最後一行
前面太貴同啲fd唔想企咁耐
不過感受到氣氛已經夠正

我唔岩你嫁巴打 我想揾到鍾意佢地嘅人一齊睇

氣氛+自high
始終無女聲 無嘉賓 不過都好想睇

我有聽something just like this嫁

聽得一首？唔啱規矩喎

買左588

點解個個都有fd陪 點解我身邊無人想睇

988standing here 自己一個去

有冇TG group一齊去?

巴打買左幾錢咩area嘅飛？

你揾到人陪你未 我朋友甩左我 588坐位

有冇588 standing既朋友仔

我呀 1條友聽，無fd鍾意佢地

990 block b企位一條友

師兄 有興趣一齊睇 如果仲未搵到人 留低tg聯絡